GME 候群輔導 2

你唔好浪費我時間 玩膠死撚開

TG Ag678108

對唔住我太緊張 焦慮..

冷靜巴打 一心急仲易做錯決定

我唔知點做好 .. 岩岩$141 賣左50股 ，依家仲有73 股未放

我見到你都好驚
比著我冇左10%一定斬

我唔識..set 止虧

無啦..依家122

可唔可以同我傾偈呀...

定啲嚟啦

可唔可以教我止蝕位 我真係冷靜唔到對唔住..

股價真係冇得分析 唯有心理輔導下你今次衰左就衰左

但係只係你投資生涯入面嘅小波浪黎 淡定

可以
唔識set就set 10%囉

衰貪心入左GME

每個人都唔同 有啲8%有啲10%
但短炒好難用指標快上快落

如果你驚嘅頂唔到心理壓力就即離場
唔好再掂同埋望依隻野啦

定啲嚟啦年輕人

係唔係咁樣？

買得gme等於入賭場
唔好見人賺就盲鐘鐘入場玩

我依家係好想聽你哋把聲 我驚到喊

止損限價單？類型嗰度

你想點 你咁樣會一野賣q哂
唔好亂黎

Tg 錄下音都得嘅

係唔係咁樣？ 我真係唔願意輸咁多離場..

錢啫巴打 唔使睇到咁大

玩得耐個個都最少交過十萬八萬學費

加我 plz..

Stop limit
Target Price 110,
Market Price

你比啦係都

呢啲學費係屋企人俾我 我係擅自拎左啲錢..

on9

分兩個order 走
110, 105

Ag678108

做咩咁貪心呢

真係搞唔掂都要照同屋企講 唔好走去借財仔再搞其他野個d

再努力返pt儲返比屋企 唔難捱過嘅

你搵下之前有個叫暴大不鳥嘅巴打都係咁

你賭呢D All In......

咁落去盤後再閪冧落去都似

賭學費

真係要走....GME系列股全冧，唔睇好盤後

咁咪唔讀囉

GME SS時就馬上退休

好諗法
5點啦.訓覺發下夢

屌一聲

樓主真係賺粒糖輸間廠

睇開d啦 幾皮野姐
我上次gme都係輸左幾皮野

神操作

⋯⋯上次咁多人奶野你仲衝去JM9

121股套住.... 慘

坦克車前面執石

幾千蚊咁上心不如唔好玩

天才級操作...

輸一萬幾千驚乜撚，返一頭半個月工都返黎啦
利申輸緊幾十個

[

今日入咗LC 身家冇晒七成唉

好意思po 出黎

我都係因為本身個倉跌太多
入左去gme 賭

我都係
但係輸晒

幾千蚊搞成咁拎去食左佢算啦

推

買》輸 〉 斬 轉買第2隻 ， 訓前升 訓醒又跌 》斬轉買第2隻

無限輪回

呢啲閪股咪撚掂啦
乜都唔識咪買下etf算囉
簡簡單單ark系列都得啦 晚晚瞓得安落

不過依家回調 睇定啲先

歷史係冇任何教育意義

坐定定好過

尖sir
又要輔導gme2.0嘅苦主

小事一單，教你做人腳踏實地，咪沈迷賭博

呢排成個list紅晒仲點會訓得安落

佢盤前升果時 我都估到會咁

玩呢d 股真係唔可以hesitate
一心郁想入就要入
諗多2野見到越升越有先入
結果就變超高J一入就free fall
然後跌到差唔多最底就止蝕離場
跟住突然V返上去
唔忿氣然後再J
再俾人割韭菜

一月炒果轉都叫有d根據炒
今次根本純炒家炒起
今轉SH果d仲白痴過上次

利申 上次蝕撚到入肉嘅傻仔
今次11X入 上到170take profit走哂

原來係你拎咗樓豬啲錢
樓: 脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

開逃生門俾上次啲人
已經分唔到啲人真心定假膠
吹到同amazon匹敵

成班邪教徒拎amazon tesla黎比

仲有奶茶咖啡